約十名市民到警察總部支持警察

【Now新聞台】有市民到灣仔警察總部支持警方執法。

約十名市民到灣仔警察總部向警方送上寫有除暴安良的橫額，支持警方執法，警方派代表接受。

市民代表表示，遊行示威並沒有問題，但不要暴動，因為最終受害的是香港市民。

仆街啦成十個人去支持警犬
民意逆轉

集氣推推推

呢班一定真心冇刀錢 十個人幾錢先收買到

收

警隊士氣up

上次好似有二十個
依家得番十個
支持警察人數減半

大增

十幾條友

嘩好撚多

點解尋晚又唔出嚟？

愈黎愈少啦清

十慢人又出現

十你老母 明明係十幔人

要啲收咗錢嘅師奶阿叔嚟支持你哋 知唔知醜架

幾多錢

派代表出黎接受？！！！

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

十慢慢人

上次撐警遊行已經用晒budget 當然依家啲人越來越少啦

姐係有七百萬人唔支持

啲支持者根本唔受控
可能唔想佢哋出嚟仲好
出親嚟
又要ot

搵唔到臨記咩 十個咁少

好滾動 冇錢收都有十幾人

之前唔係話幾萬人定毅進制既三十萬人呢

屌你，錢又冇,果籃又冇
得塊爛鬼紙皮

筆直又少左？

即係成700幾萬人唔支持警察

市民支持牙Wave嗎？

到底牙Wave Cheung Wai Ho有無冒警？

老撚都係演員 精神啲

十慢人!!!!

1個人=10萬人

市民代表表示，遊行示威並沒有問題，但不要暴動，因為最終受害的是香港市民。

差佬聽到未呀？
唔好暴動傷害市民呀

暴你老母動

唔係市民 係維穩機器

又十慢人
驚到瀨屎

高峰時得一人

全港宜家有700萬-10個人反警

冷氣軍師最驚既民意逆轉出現了

上次廿幔今次少咗十幔

民意逆轉

咁多人你玩曬啦

其中一個好似係溫悅昌

有小朋加既爸絲
記得同你d小朋友講
要俾心機讀書
唔係讀唔成書
要做警察就真係前世....

暴你老母動咩

暴你老母臭動 成班和理非都搞

真係多得佢地
做個對比出黎

數十慢人

十個？
係咪警犬自己OT番早一個鐘，轉頭入番去番工

支持盧總統

唔係喎 加埋之前啲遊行集會可能加過二百萬人

遊行示威並沒有問題，但不要暴動
琴晚參與暴動得克警咋喎，暴力打記者

又出黎cap 支那水

fatfat,又有千幾蚊洗

WHO

支持警察,吞槍自殺.

右二 西貢區區議員
不過都唔出奇 條友反對反送中議案

西貢區議員

上次有成百萬收 今次冇的 我係班狗真係屌9你 冇下午茶食

十慢人

我覺得應該係真心既

右邊嗰隻字係咪"強"字 ?
強暴安良 ?

好驚呀有10萬人支持警犬呀

除暴安良
真係唔知邊個先係暴

笑左 叫暴徒自己除自己
又真係有暴徒出黎接

乜撚嘢墨寶 邊鳩個寫㗎？ 當自己書法家？

啲budget君妖用晒

無撚讀過書真係無 咩叫暴動都唔知

利申幾年前ASSO GRAD 有DEGREE

一伯慢人支持黑警

又反暴動又撐差佬 咩邏輯

哇好撚多人啊嚇死人咩

無晒budget

狗總街頭十餘慢人

可能有十個尋晚比狗凶

上次撐警使大咗無錢請人啦

數來數去都係8個

求其撩

呢十個落地獄啦

睇另一張相有12個

可唔可以多啲出黎支持全部老人家 辛苦晒

哦，係呀係呀
好威丫

嘩 咁多人？好危險喎

今次唔派片啦？
得幅爛鬼横額，無錢 d 鬼差就唔出嚟接收

十“慢”人

咩叫遊行示威冇問題 但不要暴動
咁應該拉暴徒（冇編號個類人）啦
之後拉親嘅都係和平示威者
姐係點
差佬：你有你去 我有我拉
玩晒啦

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

過咗office hr, 蛇頭未過數

10個

夠喇 柒夠 呢啲叫民意？不過政府話係

其實我地可唔可以十名市民到警察總部反對警察

10個人呀 好撚多人呀 好驚呀

証明玩友個腦裝屎
你得十個人去支持警渣
係咪即係曲線話比人聽冇乜人支持警渣?
仲要比我地當做笑話
等我地崩緊既神經可以放鬆下

Madam唔洗㩒到手赲

仲少人過我部門

大sir 又有生果食

咁疊馬

好心就係街執多幾個乞兒